蘋果日報IT，我屌你老母，冇優惠碼俾我訂閱

又話$180 訂一年，都冇優惠碼

起底就知, 樓主大部分post 都係 propaganda , 分化, 維穩, 從來不是手足, 甚至不是淺黃。